［若然未報...］林奠記者會現淋巴腫瘤！？

去片：

前排傳佢淋巴癌咁樣睇好似真係腫瘤正常頸兩邊啲骨唔會咁凸

個領頂住頸既錯覺咋話

好難先可以頂到成粒兵乓波嘅肉

摩擦力真勁

佢FB條片都遮左呢邊

陰影

生cancer咁易死咪益咗條柒婆

大陸連淋巴癌都研發埋

你地試下歪頭谷D肉出黎
應該唔可以兩邊一齊谷
RAP

睇番蘋果 左邊好似又好似真係無事...右邊唔sure

唔知香檳會唔會比手足買哂

佢死左都唔等於光復香港...只係下一個扯線公仔上任

佢真係好樣衰

R.A.P.

千祈要死唔去🙏🏻

咁就有藉口扮哂嘢
話自己身體有問題落台
學足老懵董咁

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

好陰毒🥺

董伯伯腳痛下台2.0

夠你？😒

有喉核

我係少數連登良心🥺

pr公司搵咗大量薑絲ac暗啞底搞分化🥱

慘慘😢

其實唔使加鎖呢個應該係全香港至少四百萬人嘅願望

精闢重點

都有得飲下呀

關撚事 全世界圍屌支那香港先有生機
死五毛

良你老母咩 道德潔癖左膠就有你份

唔似殭屍 左膠姐

最緊要人有事

佢平日戴頸巾係為咗為遮住?

階段性勝利

七月天都要戴 你話呢？

希望佢今次有事啦

我是腸著名藍屍嚟

一日無普選一日都唔好開心住
雖然見條仆街死猶如若連喪子

最緊要長命百歲🙏🏼

sor 少上連登唔知得咁多

咪屈
我係藍屍你就係小粉紅🤣

BTW咁點解妳未block😂

姑且比你benefit of the doubt啦
但左膠就一定架喇

你po還po 打左格仔先send出黎啦
照顧下人感受好唔好

個頭歪咗左邊咁

拉

btw，條撚樣個emoji真係好撚乞人憎

block咗咪無得狙擊佢

啲死左膠係咁

OIC

最緊要人有事死唔去
百病纏身 兆波走佬
兩子脫離關係
終生帶病去大灣區

咁究竟佢係左膠定藍屍😂
#媽呀好撚亂

藍屍左膠

我剩係識得rest in pieces

長命百歲 百病纏身

又要出新聞稿回應

兩者係矛盾嘅身份嚟架喎😂左膠幾膠都好 都會同我哋一樣咁痛恨共匪

你地記唔記得佢九月呢條片個頭係Key落去，唔通

佢個人就係咁矛盾

即係佢一時左膠一時藍屍？

呢條片真係好撚creepy

有人研究過
將嗰幾分鐘嘅片疊埋
佢頸以下係郁得好少

毒男出柙唔太開胃
BTW今時今日仲會咁迷黨鐵嘅 好極有限

兩個禮拜前又話有料爆

個annie chung呢

，

R.A.P你都唔識啊巴打

咁大舊會唔會仲生歐歐坐喺到 最多大頸泡

非常同意 而且我寧願佢繼續做 換左個温和嘅扯線公仔之後香港人會變番港豬mode 然後光復無望

睇佢下次遮唔遮咪知

識仲會問架咩？

上北京比維尼摸下啦

俾党縛住喺張櫈

真·淋病月娥

大家望梅止一止渴先

得喇 拎完五毫子好走
你係值咁多
拎去睇肺炎喇

佢而家真係太刻意樽領
明明以前都唔會
講咁多廢話澄清都無用
著少次樽領大家見吓真章囉

又唔好咁講
有隻狗死咗都無用㗎
但你都會開心㗎ma

嘩甩左隻牙自己都唔理

慶祝唔係唔得但係唔好麻醉然後怠惰

我都講咗呢班死毒撚出柙嘅 LOL

好似係 Matt Leung

我唔希望佢死！佢令到好多香港人醒覺！

唔係有人話「三日後」爆料既話

真 我都寧願佢隱疾纏身 唔講得 未死得 唔辭得職 仲要繼續返工嗰下最痛苦
佢份工其實都辛苦

早d訓啦
唔好ff咁多，傷身

佢呢排見記者一係著樽領一係帶頸巾

林鄭患淋病

快

好耐未見過條頸

咁其實支爆都一樣
就算軍閥割據
班官都唔會畀你香港獨立

軍閥割據香港晨早變咗其中一個軍閥啦

有撚兵咩
自立唔夠廿秒被人吞併埋

柒婆咁仆街就咁cancer死咪益左佢

所以香港人反抗
而家就要反
獨立意識
而家就要有

啲時機撚
成日話等支爆、要靜靜雞
都唔知呃邊撚個

依家未有槍出嚟革命都成十萬雄師你使驚唔夠兵
按你套邏輯 向共匪要求民主化無可能成功 獨立又會被吞併 直接移民或者嗌習大帝萬歲得架啦 唔使革命架啦

可唔可以做植物人 受盡折磨？

唔怪得成日戴頸巾

癌細胞加油

淋巴腫瘤：讓我來

嗰三萬軍犬唔會幫你
十萬雄獅邊柒度 請問？

我套邏輯
唔係民主化蛆蟈
唔好意思

革命 同 獨立 同支爆
幾樣嘢嚟
其實有幾難明？
個個諗住: 支爆 -> 革命 -> 就會獨立
但現實好大機會係:
支爆 -> 未獨立 -> 繼續革命
呢吓先真正長期抗爭
(如果大家目標係想獨立
(唔係戰亂後求安穩)

而家日日如常返工
跟住話"長期抗爭緊"
都唔係嗰回事

最緊要有事

兩子緊係唔好脫離關係
要兒孫滿堂 全部都天生殘缺

最緊要人有事. 我捐2000 慶佢生癌

林女士---------死

咒人唔該準確啲
佢係林門鄭氏
林太/鄭女士

唔怪得柒婆成日綁條頸巾喺條頸度，仲要唔係就咁打圈披上，而係突登打個大粗結咁綁住，整到條頸巾成舊嘢咁突出嚟，好核突。原來佢頸得怪病，真係報應，唔死都冇用。

跟貼啲啦仲問號人

跟得貼就唔使問

呢條冚家剷快啲死啦

呢個典故出自黑腳會林狗手筆

sor 小弟見識淺薄

屌好多人都有，壓唔到神經線冇事嘅，壓到或會痴九線

入到軍火 十萬雄師就自然有架啦 到時可能唔止十萬 三萬警犬係要清除唔係盟友來的 有咩可能覺得我想ally佢哋？
你究竟用乜睇嘢睇到以為我係民主蛆蟈派？盲嘅都知我係diehard獨派
而且睇唔出支爆後有咩可能未獨立
另外仲有一點補充 支爆後鬼到班官唔比香港獨立咩班軍閥係上面鬼打鬼撚有餘力控制到香港 無兵獨立可能真係不是夢（雖然建軍傍身永遠都係必要）
近代仲進行緊嘅軍閥混戰主要有中西非同索馬里 支那人口係佢哋嘅幾多倍 到時就會亂過佢哋幾多倍

可能就係因為壓到先會變成19年開始狂暴化

Pushh

會唔會係化妝，然後想學董伯咁借病下台？

希望係真嘅，末期末期末期

台灣都實唔夠西台灣打
但佢可以買軍備
況且睇下西台北講左武統人地40年都未郁

會唔會生得咁balance先？
筋黎姐下話 唔好咁易死啊

西乜撚嘢 唔可以咁侮辱盟邦
支那就支那

佢係台灣最大離島嘛

離你老母 台灣係獨立國家 無咁大舊嘅離島

如果你係民國派堅持國民黨係正統 至少用返民國呢個terminology 用得台灣國就係台獨派terminology 唔會有西台灣呢啲咁不倫不類嘅用詞

之前話過3日爆料個人去咗邊

同流浮山刀手一齊游緊水？

三日又三日

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

中間果個人毒到牙都甩曬

如果真係做左手術會影響聲帶
把聲會沙哂好明顯
但當然如果佢無做就另計啦

淋巴癌病

Tvb

希望係真架啦
報應呀

恐怕到時擁兵割據嘅係駐港解放軍

希望呢兩年見到佢死啦

快撚啲死左先

講真要革命就一定要入軍火 呢個自古以來已經係必定
連警犬同駐港老解咁丁屎大嘅軍力都打唔贏仲邊搞得成革命

波仔手足

有冇人留意到 佢成日講講下野 個喉嚨有時會發出奇怪聲

我只要死訊

喂呀 唔好哄人開心喎

.

睇得出好「硬頸」

有，好似放屁咁聲

咁一切都講得通了
嗰陣應該係想避免人哋影到佢條頸

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

好多手足等緊你呀
林鄭

Push

90%

2017 冇包

佢死咗邊個幫我哋攬炒同港獨

諗多咗
支爆咗繼續返工

同流浮山刀手一樣

入面隻魔鬼對角😒😈

死要面，唔會話咩市民要我落台所以落台

人終須一死

又要打

佢如果真係有事
就怪唔之得 做埋d搵香港人陪葬既事

我希望佢武漢肺炎死多d

接受過電療要不時飲水……🤔🤔

唔好係到FF啦，有淋巴癌果個係曱甴強呀，家陣三期匿埋醫緊呀⋯⋯

Lm

鼎鼎大名嘅Matt叔你都唔識我真系笑𠹌死

著Bikini比你Body Check啱唔啱

林鄭唔好死
要長命百歲

百病纏身
啲老公仔女死哂佢自己死唔去果隻

較定個位方便遲啲
一刀斬落去

我又唔係講緊呢個問題